有個台灣朋友泥香港玩 帶佢去邊好？

如題

嚟玩泥？

我諗佢同你都要帶埋老母

建興

原來用呢個嚟 謝指教

福安花園商場

去重慶大廈玩咖哩

太安樓掃街
大館睇展覽
尖沙咀海旁
廟街行夜市

飲茶 踩單車 睇夜景 開房扑野

男男扑唔到啦 踩單車好喎

東涌，台灣只係繁體支那

考慮下入馬場，有台灣朋友去完覺得好香港

玩泥唔錯

挽埋泥都ok

主要睇下負重量

識玩一。定去泥涌